[集思廣益] 買戒指求婚如何得知女友手指尺寸？

JJ插沙求教

問職員

下

我以前都有諗過呢個問題

不過最後無需要

I know you feel bro

你送一隻普通cheap嘢當係普通禮物 然後特登買唔啱size 你未有機會幫佢度

女友50kg 165高

留名

佢話唔係求婚唔好送戒指俾佢

其實唔洗諗到咁煩如果無帶開既戒指用黎度
係佢訓覺果陣拎把軟尺圍一圍咪知

佢好醒瞓

拖手時同自己手指做比較

會唔會醒到咁小動作都知 幾秒炸喎
搵張短d既紙畫定刻度 應該10秒搞得掂

使唔使預鬆預緊？ 因為一個碼就差好遠

留名學野

自推

同佢一齊揀 or
訓果陣搵 封條 度下佢中指size

當時扮變魔術用繩綁住佢十隻手指，之後用marker筆記低位置

你女友本身冇任何戒指可以參考咩

問咪知囉

買開口嫁lor...都有好多選擇

Details

無戴開戒指 正怪人

宜家好多賣戒指既鋪頭都可以事後改尺寸，爸打買前可以問下，祝你求婚成功